marketing撚入

出年ugrad
周街都搵到人讀mkt
我仲要難gpa
Gg

搵Summer intern
仲有一年追gpa

讀左咁耐U做過啲乜黎?
利申: 準備grad 爛grade 垃圾社科狗

真，周街都係自稱做marketing

其實唔讀mkt都可以做呢行

唔識既會俾佢嚇死，識既就俾佢笑死